賊仔出胡椒噴劑劫沙浦道7仔搶走一包煙 重案接手調查

九龍城沙浦道46號一間7-11便利店，今日(16日)早上8時許，一名年約30歲男子，突然衝入店內，手持胡椒噴劑指嚇收銀櫃位2名姓曾(37歲)及姓譚(23歲)男職員，並且向對方一輪狂噴，譚閃避不及，被胡椒噴劑噴中。期間，賊人迅速擸走櫃內一盒香煙後，即奪門逃去，職員驚魂甫定後報警求助。

警方接報到場，在附近一帶兜截無果，將案件暫列盜竊案，交由黃大仙警區重案組跟進，正進一步翻看附近「天眼」錄影片段，追緝涉案竊賊人歸案。他身高約1.75米，案發時身穿白色上衣、藍色外套及深色褲。

該便利店屢次發生劫案，去年1月8日，一名戴眼鏡男賊闖入並亮刀指嚇姓何（36歲）男職員，逼其打開收銀機，掠走機內約3500港元現金後逃去。另外，17年11月9日凌晨，一名𠝹刀賊闖入指嚇一名姓譚(22歲)男職員擸走約8000港元現金逃去。

一包

宜家啲賊真係冇大志

你支噴劑成本分分鐘貴過包煙，仲有比人拉嘅風險。係咪玩緊炸

條友試武器....岩岩整好..試下威力得唔得...
遲下打劫

姓譚嗰個比人搶左兩次仲係到做

內應黎

上次比人搶咩？

8000

今次有另一個職員在場，行動失敗

邊位巴打呀？

自制就難d
得一種方法流出

休班做正職？